[行路撚]深宵獨行

好撚暖

邊度行去邊度？

屌 見到右上有鬼影

南區去銅鑼灣（可能）

見到架白車黎接你返青山

係就好 有免費車搭

入華富個路口？
行薄扶林道出銅鑼灣？

係

注意保暖喎
不過今晚唔算大風

已經着咗羽絨加兩個暖包
多謝關心

點解唔去墳場行個灣？

約定你

行到邊？

西營盤了

lm
今晚好凍

我唔係行路撚，我係揸車撚，入唔到墳場架